做左兩個月處女

男友兩個月唔掂我
其中有晚一齊訓都冇扑野
功課都唔撚交
好想分手

咁生完唔扑野咪個個童貞瑪利亞

屌 人地個重點係男朋友唔搞我

洗唔洗幫手?

我好大食嫁 但只限男友

唉呀真係好慘呀
喺度講多啲啦，我哋真係好想聽你再分享呀

咁我做你男朋友

tg me pls